彭博：廁紙已成為新加坡和香港「新興貨幣」！

車厘！

車里.gif

有廁紙有西屌

華人種

有廁紙有閪屌的時代黎啦

諗起世紀之戰炒廁紙

韓君婷

我滿心歡喜入黎睇車厘龜
點知龜蛋都無隻

高等華人

係都口罩先啦